跳閘比廢中藍絲鬧既時候你可以

同藍絲對罵過幾次
都係唔夠爽
琴日
佢嬲撚到想郁手
爽撚到

對罵太耐無意思
依家咁做仲可以激撚死佢地

玩口水 同藍絲有咩分別 好嘔呀大佬

ching咁勇

打鳩佢都好過玩口水啦

同佢講英文

跳閘比人屌通常單機
成班手足一齊打柒佢又有咩所謂
單機就羞辱下佢算

推

我心理上接受唔到...
睇字都覺臭

臭鳩佢姐
又唔係臭鳩自己

個樣太惡
未試過比廢老藍絲屌

比人追屌過5次

好似幾正喎

各自努力 走得甩就得

我都唔理嘅，佢一捉我就打鳩佢

咁爽
如果見到同路人被屌我絕對會幫拖
希望有機會一齊屌廢老

佢地好醒唔撚郁手咖

咁一陣藍絲又勁自卑覺得人地睇唔起佢

玩口水不如顏射啦

ching咁易射？

大家叫一聲死廢老 之後快手走人好過啦 留得耐實出事